記者會都未完就上國際新聞啦 柒婆

攬炒

CNN係講緊急法
做得好！！

推

仲要講明係殖民地時期

Push

架空立法會

Push!!!

根本就係in state of emergency
呃唔到人ga

推
各位手足
武運昌隆

推 祝大家武運昌隆

撤僑啦

push

cnn好波

外國一早準備好
根本就知依條八婆會做咩

colonial era

做得好呀

條柒婆真係以為自己講係乜就乜

好在外國傳媒識用緊急法去講

bbc too

Tui

鬼佬心水清

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

CNBC都擺低一蚊

稿都寫好埋

引用緊急法話唔係緊急狀態
都on9

指明殖民地時期嘅緊急法

正如沖入去屠殺話係自衞咁...
香港獨立！

CLS政府

都幾個月
人地摸清晒你條柒婆啦

好唔客氣

柒婆真係當外國人係on9

下一步要話攬炒啦，叫外資走

nice

叉電啦絲打

香港人
一禁即反，絕不妥協

指明係殖民地時期的緊急法，本地文宣可以多著墨呢點

CNN 今鋪好波

外媒好撚醒 蒙面法自己郁有 講出黎無新聞價值
但緊急法係外國差唔多打杖果陣先會出
以為講句用緊急法唔等於緊急狀態
真係當人弱智

特登提佢特首唔等同殖民地時候港督

緊急法

柒出國～～～

Pish

屌佢老母真係

因為CNN好快就問完問題

推啦

不過佢哋仲瞓緊覺未起身

冇緊急法 佢立唔到禁蒙面 佢哋已經用呢套邏輯

加上 唔合法

咁似黑警開槍射人

自己弱智當外國人同佢一樣咁低能

用得緊急法就係緊急狀態，真係你淋病講句唔係就唔係咩

攬炒撤資撤僑

係

班傻仔以為戴頭盔外國人會唔知
掩耳盜鈴現代版

推推

中国人會信

外國人：信你都ON9

林7賭到咁大
驚你輸唔起

著眼點好正

吹爆緊急呢兩個字 請各大行馬上走資

食屎啦林奠！！屌你！

Ok喎

齊齊捉比卡超 各位請share

推下

pish

壽終正寢等於撤回？
緊急法唔等於緊急狀態？
呢個政府小學畢業未

醒過香港人

既然架空咗立會 我哋係時候要整返個臨時議會出嚟啦

林奠直線攬炒

推 今晚見

breaking news

炒！

Colonial Era. 林鄭真係活於過去的人。

香港人！永不撒退！

BBC都係

當外媒係弱智

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

Please evacuate your civilians and capital from Hong Kong immediately

CNN射得靚呀！

好波！

向全世界宣怖攬炒

香港政府
今天引用《緊急法》來立《禁蒙面法》
明天可以引用《緊急法》來立《網絡安全法》

後天可以引用《緊急法》來立《國家安全法》和《國歌法》

大後日再引用《緊急法》來立《逃犯條例及司法協助修訂（引渡至中國大陸、中國澳門及中國台灣的司法合作協議）》

一批不署名的時事評論員認為，現時中方對新疆制定的十大政策，現時極有可能在港實施

1.限制進入中國境內
2.網絡封鎖
3.限制出境
4.暫停銀行提取服務
5.暫停通訊服務
6.停工停學
7.抽空地區政府的財政儲備
8.空降黨委接管地區的大型企業
9.派出警員或武警浸透、生事嫁禍、攻擊群眾
10.對外宣稱地區平靜後秘密進行拘捕

烏克蘭立完就真係血腥革命

白癡柒婆

聽日三罷

重點係殖民時期嘅緊急法
林奠要喺煮死中共方面做第一

陰莖插入陰部不代表性交

再次衝出國際

學毛主席話齋: 革命無罪 造反有理！！！！

push push pish pash

武器！！！的

colonial law 作反

你連本地人都呃唔晒
想呃外媒??

佢宣佈緊急狀態都仲有得兜
唔係緊急狀態用呢條過時既法例, 林奠買定潛逃車飛都得

大家要去銀行攞定堆現金旁身，和去超市掃罐頭及乾糧，買定蠟燭、水等準備好隨時水、電、煤停止供應，因為各發電廠、分區配電站等可能會被攻擊，到時大廈的抽水泵也會停運。

多事到你咁都有

撒資撒資

海港城： 關我撚事？黃金週爽YY

林奠以為早兩日放風可以令件事軟著陸
其實俾時間我地部署點樣反抗

如果今日唔出來反架話香港就係咁先！

好明顯今次係出來試水溫，下次過條仲惡既法例

係咪代表..香港仲係英國殖民地?

又要威又要帶頭盔
政治操作冇咁著數既野
想唔影響經濟開外掛
外國點會放過林奠

以為鬼佬同支那傻仔一樣，睇慣“有毒氣體無害”

一起身就睇到

恭喜柒婆

用明朝既劍斬清朝既官

有時真係難以理解，點解咁鐘意搬起石頭砸自己的腳？

竟然fake new報走左最前

武運昌隆

咁咪加快美國制裁香港
如果佢地真係出手既話

殖民時代法律

佢地當然知重點，係我地部您兄弟重未識

好心姐

你地到而家都唔明....
柒婆講既野係比班無腦藍絲聽...拿, 執行緊急法但係冇咩架唔係緊急時期
你地放心係度做豬啦

cnn以正視聽

屌攬炒啦

依家嘅香港比97前仲似殖民地.

可唔可以即取消香港關係法攬炒

佢傻架 以為自己講咩就係咩

“colonial-era”

有害氣體無害

UN維和部隊please

香港人 不會屈服於暴政！！

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

真係痴撚柒線

colonial-era emergency law

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

美國人 吾屌CNN 架

外資快撤，攬炒

戀殖林鄭 屌你老味

推啊

侵侵可能姣婆守唔到寡

要求司法覆核

Ban wearing mask in public event呀

佢話衝突原因係有人帶口罩上街用暴力
咁有冇人問點解啲人要上街，仲有點解由六月起每次行動會升級？

大家，武運亨昌

Good

「緊急法唔係緊急壯態 」

同大陸話「有毒氣體無害一撚樣」

屌你老母林鄭 正式同大陸接軌

，

今晚就讓革命之火遍地燃燒

CNN心水清

重點

光復香港 時代革命

仲等聽日 今晚就出黎啦 屌佢老母

死仆街

祝手足武運昌隆

點樣緊急法但唔係緊急state , logic 上唔成立

一邊話中英聯合聲明係歷史文件

自己就引歷史條文

含撚啦你

個香港俾你班黑警同所謂負責任嘅高官破壞曬

人地份稿一早打定啦 實知你出

連續三罷

俾SOLOMON訓下都唔得既

三權歸一不是夢

所羅門惡夢

外國要講明緊急法可以違反基本法人權法

只要佢覺得依家係緊急狀態或危害公安就可以出緊急法

柒頭支共成日以為人地好似班支那畜撚on9，以為你「官方」講就係，以為自己有公信力

今晚出完聽日都可以出既姐 冇衝突

cls

用殖民地時既法律，即係點？
佢係一個殖民地政府？
屌你老母咩，侵撚害人自由選擇

推。

屌我老母單手用大機㩒錯左負評對唔住

沒有暴徒，只有暴政。

外國投資者快d徹資la，廣東省香港市

推撚到佢仆街

林奠即係同全世界講香港係緊急狀態啦

今晚收工
全民口罩

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

真係衰過殖民地

一等黨員二等支
三等外藉四黃絲

話時話，臨時議會幾時開會

tui

本人有競選香港市委書記一職

Colonial era 真係講得好好